Wat de tweede Lord Beckenham, de metgezel van de prins-regent in zijn wildste dagen en één van de getuigen bij de geheime huwelijk met Mrs. Fitzherbert?
Hoe trots en knapste was hij met zijn kastanje krullen en brutaal poseren!
Wat passies had vermaakt hij?
De wereld keek hem als infamous.
Hij leidde de orgieën bij Carlton House.
